我整左個連登桌面版。。。

好喇。。。坦白講。其實我都係用tool gen 出黎， 一行code 都無打過
個tool 個名叫nativefier， 係一個google enginner(叫家豪， 唔知係支那定台彎人) 整出黎既tool ，用黎convert 啲website 做desktop app
條link 係到

我用左一陣， so far OK
連呢個post 都係到出

結論?

ER...咁點解唔用網頁版?

無嫁
無野做搵啲野玩下咋。。

下一步學下點樣自己用Electron wrap 起個website

樓主屎忽痕

之前用chrome開連登可以「Install」，變native app咁，不過依加冇左
例如

原來有得開返支flag ，著返啲pwa app , 不過我1覺得可能會有啲session , jwt, 果啲問題，不過連登應該ok

fun

幾得意wor

咁就幫手推下啦

nativefier
electron 可以有幾 native

真係純綷屎忽痕咁
有無得on top 加啲add on 上去？
例如自己改字體、顏色嗰啲？

gchi

用 stylus, chrome extension, 都做到

其實 chrome base web browser 本身可以用
chrome --app="url"
將網頁好似 app 咁開

native 啲gui 好麻煩
而家除非係performance demand ,如果比我揀 we service 既desktop app ，最易搞我諗都係ionic + electron

多餘

可以加埋 --incognito 每始開啟都用無痕模式
例如

chromium-browser --app='https://lihkg.com/' --incognito

用 chromium 用無痕模式以 app 方式打開

唔行無痕mode既話，browser 會唔會睇到個brows history 嫁

最撚憎乜柒都APP
一個網站一個APP都on99

岩岩試左
唔行無痕，會拎返本身 history / cookies 用
但 app mode 既資料唔會儲返去本身 history / cookies
行無痕就內容完全獨立，唔會拎唔會儲返去本身 history / cookies

佢果個叫 app mode 唔係真正一個 app